黑色FAKE NEWS警告現正生效！！!

大家覺唔覺得呢幾日好撚多FAKE NEWS?

琴晚愉景灣
今日K11
仲有不確定嘅太子站已死義士

對家而家打緊心理戰，不斷用FAKE NEWS去令大眾新聞疲勞！！

大家唔好火遮眼！要冷靜去分析每一單新聞！記住Fact Check嘅重要性！

推
唔好見證就信係同路人啦
之前夠有海關貼晒證話有刀手
行咗幾多日呀，行撚到西藏都得喇

咁多日以嚟淨係見到有個海關喺太子站幫狗拉手足

對家散播fake news 我懷疑係想喺記者會入面無中生有

Push

推

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

冇心戰部同五毛插手搵鬼信

見一個block 一個 整個list 出黎連埋佢出既post條link

push

9月3日 三罷

今日有個fake news 話13歲小朋友父母唔俾保釋 好似推左三十幾頁
都唔知係咪五毛推

完全無source
而家中共完全想激起市民情緒唔知想做咩

仲有泰國醫院片當香港

想同有份推fake news既人講 Fact check好撚重要
冇證據點樣攞出去比人睇 點樣同國際講 點樣令其他人信你唔係作故仔
我地自己人圍內信冇用嫁喎 留係同溫層冇用

又要再推

同意好多假新聞，真是要小心。